W閪Englishit苦主請進，有野同你講。

各位苦主你地好，我也是其中一個苦主。呢家有組織話會跟進各位情況，有機會可以退錢，就算退吾到都可以令其惡行公佈 ，吾會再遺害人間 。

please PM/reply

係唔係年年都話香港人英文唔好間野

早幾年我都蝕左$100畀佢

喎street ？
點閪？我見佢地之前仲請net做老師

what shit English 呀！應該get 到吧！ching 係咪苦主?

需要ching 嘅幫手，你的協助很重要。吾好再比其他人受害了。